班公園大媽根本唔驚你哋

P牌仔第一次開po
大家千祈唔好封陰司紙利是俾啲大媽呀 咁樣佢哋會好冇癮㗎

你仲老套過佢地
2019仲有人驚呢味野

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野

人哋連閪都可以賣，驚你有鬼？